樓上長期個細路dum地跑黎跑去

日頭夜晚都係咁
老實講嘈都算
我可以戴headphone
但跑嗰隻震我真係唔知可以點樣迴避
上去講咗兩次
都keep住冇改善
啱啱日頭真係太誇張
跑黎跑去成兩三個鐘
隔十分鐘就跑一次
但我知日頭投訴冇人理
唯有自己再上去想禮貌啲講多次
跟住個支那女人就屌返我轉頭
話小朋友係咁 避免唔到
跟住又話佢冇跑
最後喺度互屌
我返落去嗰陣佢仲大大力dum多幾下
有冇人可以話我知佢日頭嘈可以點解決
係咪要繼續忍冇辦法

死支那女人仲要理直氣壯屌返我轉頭

日日拍佢門

公屋定私樓

每次dum地就上去拍門 鬥煩囉

你都dum個天花

不斷投訴 終有一日會理

溝通完唔得
就震樓神器震爆佢啦
每日凌晨開始震

今次係第三次拍佢
大佬我只不過係想做嘢
咁樣又係搞9自己
同埋我唔想同佢嘈
佢完全係陳百祥嗰種辯論手法

農曆七月啦
忍下啦

上去同佢講 你再dum

石頭

腳

公

屌我都試過
前排停課期間仲誇張，由十點開始跑到夜晚9點幾
震到你直情係會知道佢跑既方向，水杯啲水都會郁果種
跑完仲要係同一個位大大力咁跳
我忍唔住搵保安上去投訴
上面果家人即刻話個小朋友：「都叫你唔好咁架啦！」
又道歉又盛

但第二日都係狂跑狂跳

我都覺

我樓上都係咁
之後我搵條木梯隊個天花板
佢哋即刻靜哂

屌一撚樣
頭兩次係咁唔好意思
結果日日當冇事發生

但唔係犯法咩呢個
我都有諗過

啫係準備持久戰

禮貌啲講已經係失敗
你樓下對樓上有禮貌真係輸哂

我搵返我第2 D POST既留言改少少俾你參考
基本上所有對樓上影響樓下既野我都會咁覆
我最撚憎人冇公德心

叫管理員跟住你 做証明你冇郁手打佢冇恐嚇佢
之後去撳佢鐘仔
一開門就癲狗咁屌到佢老母死左都彈返起
佢有 叫佢咪撚再嘈
最好嚇到佢個小朋友

我驚我個假天花會爛

因為你屌佢屌得唔夠痴線

試下日日上佢門吵,我宜家都係咁被人吵緊 最好十一點前搞一搞

話佢唔係責備
只係"都叫你唔好咁架啦！"咁溫和

百厭到難教

有冇link
但我係絲
唔係好惡得起

冇計，投訴完會有看更上去睇，起碼唔係自己出面，一嘈就投訴

每次佢一嘈咪上樓上同佢講，指撚住個細路黎鬧，鬧撚到喊幫佢教仔
利申：有白咭

無用架
你住樓下 佢住樓上
你得罪佢有排你受
你諗下如果佢日日扔野落黎都玩死你
一係你就做好覺悟 佢點樣搞鳩你你都唔好停
日日去煩佢
煩到佢肯教仔為止

我都好想好似啲公屋癲婆咁屌佢
但我唔係好惡得起
我唔鍾意同人互屌

識教既話個小朋友就唔會係咁啦
樓上長期得個婆婆同個小朋友
完全管唔住佢

共振喇叭唔洗教呀嘛

同仆街鬥一定要仆街過佢癲過佢 唔係你唔會搞得掂件事

支那人就仲大鑊 一句細路仔係咁大撚哂呀

總之記住 人就係欺善怕惡

可唔可以請你上去兇9佢
我真係唔夠啲死支那女人鬥
講埋晒陳百祥嗰啲廢話
都cls

但我屋企有假天花
會唔會震爛埋我個天花

會唔會其實你樓上係冇人

好似好勁

就係唔想同佢面對面互屌
好撚on9

無改善直接用鎚仔加厚嘅薄狂鎚天花 最好半夜先鎚 以牙還牙

死人係唔識跑步既

如果係舊式公屋，咁有野玩9樓上了

都話拍過門講過兩次

上到去發現根本無人住

座敷童子離
人地屋企嘅事勸你唔好多事

的確係超舊嘅公屋
願聞其詳

可能真係無細路dum
係個支那女dum

你係巴定絲？
夠惡夠癲佢帶住個細路一定唔會同你互屌

屌我以為我自己開咗post

第一反應都係呢個

我樓上個細路日日練馬拉松咁，我都上去同佢講過，佢最近可能跑到腳痛，跑少咗，令人心情舒暢

香港邊度有得買？
淘寶都唔見有

震樓神器啦
震撚到佢頂唔順

PS:無搜查令唔入得你間屋架嘛

咩黎

絲。。
btw你太睇小支那女人了
啱啱個細路就佢隔離望住我地互屌

有冇朋友可以幫下手呀

我有同樣情況，樓上個小朋友係過度活躍症患者。

持續咁搵管理處出聲。自己走上去同佢傾，除非你有大媽嘅功力，否則對住呢啲野蠻人好難贏。

最簡單就係塞鎖匙隆
再唔係就超重音炮

再上一層叫佢樓上DUM佢

等我教你
方法就係比我屌下

agger
唯有係咁

咁就用 focused sound wave emitter , 用音波遙距震爆佢
去聲響鋪頭買。可能要幾千蚊先買到個, 但如果我係你, 萬幾蚊我都會買

我想問如果我屋企有假天花用唔用得㗎
會唔會震爛自己屋企都未搞掂樓上

喺煙頭post都見到你

我試過用個26w無乜用
樓主樓上係咪木板
木板好撚應聲 震到我個磚地板都震

驚咪縮埋打post 囉屌

之前睇過一個case
個爸打話樓上成日嘈交嘈到個老母同細路喊 仲要好大聲
隔離屋都聽到
有次頂唔順連埋隔離屋同個看更投訴
點知看更同佢講樓上唔知幾多年前家暴死左人 之後一直無人住

前者係咩黎

反擊神棍

有時啲老豆老母好撚中意講呢句
小朋友係咁㗎啦
心入面好唔gur 但又唔識點應好無奈
身同感受 我樓上家人由朝早8點嘈到11點
同佢講就下下用呢句撻我

結論 生仔要考牌

有無搵管理處，可能其實你樓上無人住

公屋你都唔打電話投訴？打完管理處再打房處扣鳩佢分啦

邊度有得買

唔得
要真天花

每日凌晨3點上去禁鐘拍門叫佢唔好嘈

唔肯定
應該唔係

最撚憎D垃圾成日講
小朋友係咁GA LA
我屌你老母你唔識教仔就死撚左佢去啦
日日播AV較到勁大聲比佢聽
你話大人係咁ga la....唔撚洗扑野呀

對付支那人出手要狠
試下搞下佢道門 凌晨靜靜雞

樓豬肯定無聽過震樓神器

有d款太勁會震撚埋自己
利申老母買過

啫係揾膠塞門匙隆
等佢返唔到入屋企

咪搞事

震樓神器 好似得淘寶有
裝果陣記得sip塊木板
裝完之後佢邊晚dum dum dum 你果晚就三四點起身開機dum番佢10分鐘
對住啲仆街 攬炒呢招先有用

每日凌晨3點上去禁鐘拍門同佢講叫佢個女唔好再喊好過啦

開鎖匙有個隆，鎖隆
是但插條鳩匙落去泊斷佢
唔洗返屋企了

你咁樣係唔會令到我驚㗎
我已經同佢哋對質過

震到水杯郁係咪應該去驗樓先

緊係唔得啦，震撚冧個天花都未震到上面

屌我真心想知呢句可以點駁

之前上網睇
用隻喇叭貼住天花板播av
可以試一試

公屋投訴=搞笑
除非搵區議員幫手
但要拍撚哂片證明佢嘈鳩你

震佢老母啦

鬼故？

日頭
打咗佢叫我夜晚再嘈先打黎

你要拆走假天花 要對撐去天花度
呢舊野用都會嘈埋自己 佢係不停鎚擊個天花原理

利申:用過

屌呢個風險有啲大

開大個speaker播pornhub

華人先咁撚戇尻

笑死

會唔會震冧自己個天花

今晚再嘈我就試下

邊有咁化學啊 除非你屋企危樓
攻擊力只係用鎚仔打天花咁上下

係窗外大聲屌尻佢，要開埋單位名，佢跳一次你屌一次，唔得就貼埋大字報，由大堂貼到佢門口，得閒喺佢門口附近尻叫，搞佢d鄰居，正常一個星期都可以搞掂

直接屌佢老母 同佢講無家教係會俾人屌架啦
btw 樓主公屋仔搵屋苑經理 搵房署搞尻佢扣佢分
千祈唔好做犯法野

同埋想問有冇可能因為我屋企有假天花
所以令到樓上特別應聲？

被我係佢就一野閂門
之後繼續跳

報警,話樓上黃屍暴徒日日美國中情局訓練嘈住愛國既你訓教

共振喇叭

樓主話超舊公屋喎

屌

麻包袋

係，隔離房係成張檯震，攬炒

開咗去返工

由細到大老母都係教我儘量唔好影響人
唔知而家D人點做人父母

屌好正
希望我面皮咁薄可以克服到

住公屋遇著呢啲就要癲撚過佢，喪撚過佢等樓上驚到以為你終有一日會攞刀去斬死佢個仔，咁先係一勞永逸嘅好方法
要鬥就要做最撚惡果個，咁先可以食住人

嘩呢個絕，晚晚冇得沖涼同痾屎

係

用震樓神器日夜播edm

努力工作賺錢買佢樓上個單位嘈返佢

不過唔好咁做喎
人地返唔到屋企好橙

一吵就即刻上去大力拍9佢門，屌撚柒佢！有咁大聲屌到佢咁大聲！

笑死識玩喎

無啦 一定要拆開假天花先直接傳到佢塊地板應聲
做唔到呢D野 不如搵屋企人上去兇下佢好過
人善真係被人欺啊

冷氣開最大向上吹
樓上晾衫滴水情況有改善，但仲有

你樓上沒人住

已marked低

沖涼姐屎喉另一條來

睇下佢屋企樓上單位係咪深黃

我意思係有冇可能因為我有假天花
所以佢跑嗰陣樓下先特別應聲？

講得啱，不過重點唔係惡而係夠痴線，樓主諗下驚隔離有個白卡佬多d定黑社會

只要你夠兇狠，十幾個做法玩撚死佢
尤其是依啲自己錯仲要咁撚串既人，一定要玩撚到佢叩頭道歉

咁過分既野唔好試呀，有排佢不水呀

屌啦，支那女人個個都正仆街，以為自己乜撚野都啱撚晒，死返大陸啦

唔關事 本身宜家預造料特別差 二佢用地磚會特別傳聲

裝個喇叭輸出貼天花，次次佢嘈即開大個喇叭📣😏

同埋唔知係咪因為我話會投訴
佢大力dum咗幾下之後
宜家收晒皮
成個鐘一粒聲都冇傳黎

佢好似真係地磚

千其唔好張個冷氣出風口指向天花，樓上地下會有倒汗水，跌親人就唔好

幫佢嗌foodpanda

你肯定樓上間屋唔係吉嘅？

樓板其實好薄得150mm

天花板貼住喇叭播歌

以前樓上養狗 跑黎跑去都聽得一清二楚 後尾投訴到狗都養唔到了

千祈咪犯法

其實會唔會就係個地太薄或偷工減料問題，因為我自己住個到就係咁，樓下話左我幾次，但我地屋企得兩個人都無小朋友，講左幾次之後我地就試左係正常行路都震，咁就辦法唯有盡量慢行，樓下都無再話過我

垃圾公屋痴線佬
我樓上個廢老好撚鍾意用地板當砧板用
係到斬雞 斬肉餅
勁撚響D聲
有次上去敲佢門同佢講
佢渣撚住把菜刀出黎話要斬鳩我

公屋呀

樓主個假天花好阻掟

淘寶keyword 樓上噪音反擊神器

係佢門口播AV 大大聲比佢小朋友聽到？

震樓器

共震機 之後搬出去住番兩星期

呢個堅work，我以前都係咁對付樓上個條友，即刻解決問題，不過我果度係無保安嘅。

住公屋係咁，接受現實

你真係覺得樓上有細路？

震樓神器

佢真係有小朋友
最on9係佢公屋淨係閂鐵閘
我上去嗰陣完全見到佢個小朋友跑緊

震得多好似會整爛天花

咁你唔攞返把豬肉刀嚇返佢？

靚就靚
但真係好撚唔實用

到時真係互劈

開晒窗大大聲播av

窗口大叫，又見唔到樣，唔駛驚wor.
我試過樓下街舖裝修，裝修師傅開住音樂聽緊大陸d唔知乜L山歌，
日頭返工聽唔到就算，夜晚都係咁，
有次我頂唔順係窗口爆佢地，未講粗口架，
點知即刻有另一個住戶和應，句句粗口，
然後即刻關音樂，
我諗好多人其實都係等緊有人做最先開口嗰個

班廢老得個樣，你屌埋佢爺爺佢都唔敢斬你

會唔會整爛自己間屋

我樓上隔離屋嗰家人間唔時整啲嘭嘭聲好響
係震到我個飯廳幅牆響嗰種
有次佢嘈緊嗰時我上去佢門口偷聽嗰家人做緊乜
屌佢老母
原來係有個男人做緊deadlift同大力放啲啞鈴落地
痴撚線一個禮拜有兩三晚食緊飯嗰時做

同樓上鬥左4年
之前係有禮貌叫佢唔好嘈
跟住唔得開始搵管理員
再之後係佢一嘈就叫警察

不過我係樓上鍾意周末開party(十幾個細路嗰啲)
平日夜晚都會嘈但知我會叫警察有收儉

對付啲仆街真係有禮貌唔得架
係呀話緊你地呀樓上陳生陳太同你兩個仆街仔女

拎住把菜刀但勁有禮貌咁同佢講野 佢實驚過你

個支那閪咁既款 個仔都好難學得好
真心唔識教真係唔好生

夜晚打個天花板 震返佢轉頭

俾你貼咗

咁都忍得 屎都食得

係咁迫管理處做嘢，撳佢鐘撳爆佢。

我同樓上都玩左差唔多一個月

差d以為自己問post
[url]http://S8BT.共振音响26W大功率重低音炮迷你便携无线蓝牙音箱】[/url]
岩岩淘左 未收貨 試完寫包膠

樓上個小朋友可以朝早跳到夜晚，癲起上嚟仲會伴隨着尖叫

仲有如果樓上係癲，你隨便上去人哋分分鐘話你騷擾佢，蝕章。

都無

哇四年。。
我會直接敗走
屌但真係唔想見到啲狗
我會當last resort

房署投訴表格
隔15分鐘就向管理處投訴
拍片 再搵區議員

唔會。包佢收皮

一撚樣
叫埋保安上去 廢老扮冇人係屋企
唔撚開門

以為個post係我開
同病相憐呀絲打

好撚慘。。。

拎枝拐杖插個天花板

無用呀 共振喇叭垃圾

屌 以為自己開post
日嘈夜嘈 又跳又鬧交 我個b就成日比佢地嘈醒
投訴原重跳多兩下

私定公

一係搬
一係鬥顛

我樓上隻狗日日吠同果家人 一至日 24小時都揼野
我日日爆鳩佢幾樓幾室 發顛
再加用 行山棍 扑個天花板

嚟緊再買大聲公同神器對付佢

遇著呢啲噪音撚 投訴係無撚用

屌呀 等我仲好期待

敗走到我都想走
已經俾佢地搞到有焦慮症一聽到dum dum聲會手震
但走唔到的話我唔會比佢地好過

我有交稅架，搵狗做野好正常
好過你自己上去

你夠惡就做到樓主

我樓上有時都係喺屋企做運動
好彩嘅係唔會持續好耐
但佢一郁個陣真係好嘈

半夜上去拍門 等佢無得瞓
係佢門口倒屎倒尿

地震

唔好犯法啊

我都以為有用
仆街薄牆就有用

格住厚紙皮
之後用枝大鎚，大大力dum佢老母閪天花板
日dum夜dum
特別夜晚訓覺果陣
dum撚到佢屌鬼，再dum多2錢重
之後佢就唔會再惹你

你係屋企唱K同佢鬥嘈，消滅支那雞

咁撚串搵定開鎖佬都得

我試過啊上面條撚樣係咁用椅揼地 搵過管理處冇用 直接開窗大嗌：屌你老母屄 你再嘈我揼你落街 之後冇嘈過

利申：有白卡

Same case屌

舊公屋啫，又唔係中國啲豆腐渣

你住邊區

震樓神器，包你無得輸

支那生仔死全家

半夜去拍門，一定嚇撚死
或者撳鐘

其實呢樣野既主要功能係乜？
定係純粹為覆卓而出現？

我樓下成日開勁個冷氣搞到我間房出晒水，我就晚晚dum地聽dsico歌，打和啦

同個𡃁仔講：小朋友，想唔想同姐姐玩啲大人嘅遊戲

fu植本段内容₤RPDEcX1vcK0₤到👉τa0寳👈或点几链街 至流览器【Adin/艾丁 A5大功率蓝牙共振音响楼上噪音震楼音响大音量输出】
巴打用完記得開post分享

佢今晚再嘈我就凌晨三四點拍佢門
跟住喱埋

要拍到好似鬼片果d
又快又大力

我都係咁 班細路成半夜一兩點都仲係度大嗌

拎支鎚仔上去揼個細路

你唔好害人啦！佢比人拍片有幾難呀？天才

去紙紥鋪買小小野先

無用
我呢半年就係咁

報完警 推比房署
房署話 噪音 要比環保署
鬥射膊

投左咁耐公屋養狗同噪音滋擾都無用
次次都係hea你
區議員又係叫我搵房署

所以我決定要同樓上鬥顛

見到咁多人原來都係樓上有仆街
突然覺得I am not alone

上多去幾次，再唔聽 係門口等佢 望住佢細佬笑，最緊要令佢以為你痴線，無人夠膽膽痴線既玩野

震樓神器係邊買？
我同你地情況好似 又係隻支那仔日跑夜跑
我翻工出門口前又跑 收工翻到黎仲跑緊
搵保安投訴個支那閪仲惡過乜
生出黎唔識教就咪撚生

一齊反擊

大聲播咸片

*無人夠膽同痴線佬玩野

香港太多仆街

自己戴住入耳式耳塞加耳罩先，應該有得鬥

做咩俾膠我
當年我就係靠呢個神器，令到樓上見到我都掉頭走，好聲好氣咁同我講對唔住叫我放過佢

開住個冷氣向天花吹夠24個鐘
睇下佢幾時跳到跌親盤骨股骨
樓下對樓上真係玩法多多利申無試過

播淫叫聲

對住呢啲仆街
唔可以仁慈

佢地發顛 我凌晨就玩波

諗起之前台灣有個post又係類似
話隔離屋有細路跑步聲，個朋友貼埋牆聽
聽到啲跑步聲一直跑埋自己果邊跑埋上牆

始終都要共振喇叭效果先最好，當年我玩播直升機聲，同埋鬼聲

強國「震樓神器」嚇窒鄰居 趕絕噪音

買左佢樓上個單位...然後...

我以為自己開post
我樓上又喺咁，尤其係而家WFH
日日由朝早九點開始嘈到夜晚十一點
同管理處投訴咗好幾次，無用
管理員話係有細路仔跑，工人又跟住跑

白痴有撚用

覺得好撚慘
好彩無噪音煩惱

開佢幾樓幾室屌返上去,
跑完未啊,你估你住係大球場啊!
仆你個街!

我樓上都係咁，但聽聞個小朋友有少少精神問題，所以冇追究

你有無諗過唔係細路
其實可能係真狗

我都係

好應聲架

有用？
我樓上都係咁，停課之後就日日夜夜又跑又跳，我唔敢上去，個老母神經病，成日閙仔，鬧到個小朋友大嗌「daddy救我呀」，聽到都心寒，我實唔夠個老母惡

你屋企應姐，仲有可以玩得幾耐

原來咁多人都有呢個問題

我樓上有小朋友又係咁，日日玩到夜晚11，12點，跑步玩玩具咩都齊，好多年都係咁，上過去幾次講都冇用

唯有日日11點上床塞住耳仔睇片睇到12點幾先訓覺

你樓上根本無人住

放錄音：還返個仔比我呀～～～～～

WTF

拍門等佢一開門即刻dum個beat

打地鼠

或者俾錢佢樓上嘅住客
叫佢幫手每日喺屋跑幾個鐘

最煩就係咁
依家又多活躍症
講又講過 搞到反擊又好似好唔好意思
唔體諒佢地咁

有諗過，但個力冇咁重掛，節奏又唔似

On撚9
拍Tom and Jerry呀？

thanks

我有時會懷疑上面個小朋友有過度活躍症，點解可以每日由朝玩到晚，大叫都唔累

周不時都有大廈通告話樓下個單位冷氣開太勁又撥左上天
搞到樓上地下濕到出水
不過實際運作要問下有無巴絲經驗試過呢招

樓主好幽默

有咩用？
邊度買

call security

屌那星啲支那人真係好撚惡頂
日日七點幾晨早流流 開着個收音機播播播
大聲到成個走廊都聽到 拍門又要扮無事
屌你老母當呢度鄉村咩

有無巴打證實下

可能冇人住

下 我淨係諗到係淘寶買

渣把刀去佢門口磨， 大大聲屌佢老母

我都遇過

試過直接係窗戶大屌
試過上去拍門

比自己老母屌返轉頭
話我搞住人，好嘢

窗口大叫幾有效，「咩樓咩室跳撚完未」咁上下

俾你啟發到 佢一嘈可以向天花打乒乓波

之前都試過樓上有兩個死靚仔日日喺度玩，仲要加隻大狗，日日由七點坐到夜晚12點都仲跑緊
搵晒管理處投訴都冇用
好彩係租，死約一完我就決定搬走

買個共震喇叭播下經算啦
農曆七月你又可以識多d朋友仔

發覺D老母好多都ON99

乜撚野細路仔係咁架啦, 幫外人唔幫自己人

未必橦橦樓有用，如果樓上都係24 小時開冷氣，溫差唔夠大就無用

夠惡就得 搵人幫拖屌

其實佢係乒乓波訓練器
佢有埋個座
我一到夜晚 就綁係冷氣吹到既位加貼住天花
個波就會 係咁敲

荃灣福來邨 文具店有

我訓唔到 佢都唔洗旨意訓到

搵到啦，俾你睇下定下驚

真係得，比看更提過撥返向下

如果知道小朋友讀邊間學校，可唔可以話投訴比佢地訓導主任知？
地鐵未變黨鐵前，我遇過一個學生著住校服係黨鐵食野，佢阿媽都在場，
我好溫柔問佢，乜mrs x 有教過你可以係黨鐵食野咩？
佢嚇死，即刻停。
Mrs x真係嗰間學校校長，因為我本身係校友所以知。
不過而家見到我一定唔會出聲

屌我樓上裝修咗幾年都未裝修完 日撚日喺度轉野揼野 夜晚又成日跌野落地 搞到成間屋震 管理處投訴過幾次都冇用 依家唔知點 諗住叫個朋友一齊上去同佢講， 我自己上去佢可能唔理我。。。 利申：私樓

隔離屋支那人嫁落嚟
成屋都痴線 日叫夜叫
講嘢勁撚大聲 但又開大個門
叫個仔講粗口鬧我同我屋企人
叫個仔一聽到我哋返屋企就大叫大跳噴口水
仲試過用菜刀敲鐵閘嚇我哋

無撚用㗎 做乜都無撚用
嘈交又嘈過 向房署都投訴又投過
幾年前報過警 差佬上到嚟咪扮下死狗囉
半個鐘後又嚟料 比更難聽嘅說話你聽

每日返屋企都叫保安陪我上樓
保安走咗之後又有說話聽
話有人護送好犀利 係咪好驚

呢幾年都仲係咁 有時覺得我自己都就快癲

同我一樣！住樓下真係好蝕底！有警察介入佢哋到而家仲嘈緊 照dum地！勁煩仲要調返轉頭鬧翻我！

我都係wor

俾錢樓上樓上dum返佢

咁都忍到

仆街係咪講緊我
我依家日日做workout
係屋企做跳

求下你地話我知邊度有震樓神器賣啦 我就頂唔順啦

緮置内容€4wQYcXcWBWj€到👉τao寶👈或点几链街 至瀏lan嘂..【空鼓锤验房工具套装加厚伸缩验房锤敲瓷砖验收房验楼棒检测响鼓锤】

有冇用

頂，咁完全無辦法，有d細路真係惡魔轉世

我上年有呢個問題 ，我用咗呢set野加六支震樓神器搞

淘寶有 但應該俾官方禁左 所以唔會有圖同直接講係震樓神器

不如出樣？呢啲仆街唔出樣唔會驚 信我

就快癲

........ 6支咪成千蚊？

屌我樓上都係 可以點

鑿穿個天花版 跌撚死佢
攬炒

大聲公 係邊到買

用刀敲門 你裝cctv/ 錄到都夠曬料入佢啦

我已經搵埋咩樓上嘈音反擊器都冇

唔夠人癲 唔夠人喪就預咗俾人食住上㗎啦
要抱住唔係你死就我亡嘅心態去屌佢老母先得

利申：完全有相同經驗

差唔多要啊冇所謂啦，反正我唔舒服佢都唔可以好過

防守型，但冇針對性，戴得耐會好唔舒服

點運作

鴨記記得買大功率嗰啲

心態正確
我初初諗住算喇

我後尾決定 同佢鬥顛

傷敵一千 自損八百 地圖炮

落樓下公園做啦，我第一日做，樓下即刻屌鳩我

冷氣開到最大風口向天花

痴撚線仲可以定時震動

無咁易

我之前都係咁
要等佢地靜晒先敢瞓
巴打點捱到咁耐

我樓上都係，依加我同佢鬥嘈
佢一dum我就用鎚仔+字典dum個天花

私

嗰啲仆街黎，佢睇你唔想搞咁多野就恰多你兩錢重

搬去佢樓上 用到樣方法對付佢

比着係我，成皮野我都會比

好心啦要等樓下投訴就樣衰啦
唔好咁自私好無

同*

無錯

反正投訴無用
我同佢鬥顛

我訓唔到 班仆街都唔可以有覺好訓

叫做好過報案先 啲差佬上過去幾次都冇乜撚用

同佢講道理，你就輸了。應該要同佢鬥癲，最好嘈撚到成層都知，再嘈就捉埋看更上去同佢嘈，唔得再捉多幾次。

嘈多兩嘈個個都知條支那婆係麻煩友之後，d閒言閒語就會傳到成個管理處，掃地呀嬸同同幢住客到。慢慢佢同佢個閪仔就會周圍都聽到關於佢嘅是非，你見到佢就得閒再開幾次波，咁佢就會收歛

但佢唔係十一點後嘅話看更都係上去勸吓 佢唔聽應該都無符

朝早返工開個震樓，震足佢一個星期，到時佢會明你感受

用牙籤同膠水塞落門鎖窿
最後佢只可以成個鎖換
會懷疑係你做 但佢冇證據
就算報驚都冇用 狗係唔會幫手查 只算係咁意落下案

訓得唔好射一兩日波都唔止

上去勸下起碼煩到樓上先

咁既質素多數公屋
我對面個單親家庭一屋三個女人
佢地一家三口次次閂門都大大力ban 門
嚇死我地
屌佢老母 我係佢屋企人都頂唔順啦
唔怪之得會離婚

我試過夜晚樓上不停咁dum 地，我用本書墊住個天花板然後用錘仔揼上去，試多幾次佢就知驚無再嘈

咩叫一開門就屌
你平時開門會拍住片開?

係咪你老母廢事講真話hurt你
平時叫開你天才

租佢樓上，以牙還牙

玩呢d最驚人哋玩返同一招，要玩就玩d你玩到佢，佢玩唔到你嘅

地圖炮黎
你下面果層都一齊受

真係有細路？

其實都捱到好辛苦，每晚精神壓力都好大，因為我老豆聽力唔好，就算早訓都唔會被樓上噪音影響，唯有同自己講自己捱到就算

以前樓上仲會水洗騎樓/洗窗口搞到d水流哂落我屋企入面，所以依家我都唔敢搞咁多野，費事佢又 整呢整路

投訴佢漏水
裝震天花機反cup佢
出信去物業管理公司，投訴管理處唔跟進

有冇諗過其實樓上冇人住

樓上好鐘意唱k
星期六日 一兩點唱到七點幾食飯
唱得大聲都算 仲要好難聽 係咁走音
投訴過好多次都冇用

樓上嗰啲 知唔知你地上面個細路幾大個

我都唔明今時今日仲有人會上來問樓上有問題點算

同樓主一樣， 我就凌晨2點dum房天花。 依家樓上好太平

勁大力拍佢對門，然後走人，日復日咁做

新移民又贏一杖

買個錘仔揼天花反擊

d仆街唔見棺材唔留眼淚

以前聽個frd講過，佢阿爺會用掃把大大力咁篤上個天花板 (但我覺得樓上個細路可能會覺得仲好玩咗)

不過講到底要個支那女人肯教先得

可唔可以告佢滋擾? 嚇下佢都好

樓上樓下幾層都會聽到

你樓上都係為小朋友定點

都係有^

垃圾

問多句 用木梯會唔會整爛天花 有冇報過管理處

廚房位置天花由朝到晚不斷傳出斬野、拖野、揼野聲，間唔中深夜仲會有幾下類似掉舊大石落地嘅聲，熟睡緊都醒。
對面又係癲，好鍾意打開門大聲講野、玩樂器。啲鄰居真係痴撚線。 諗緊好唔好搵野撞個天花板，但又驚報復

最後喺度互屌

唔小心走失白蟻

輕鬆

損敵1000 自損800

預撚左啦 有錢買私樓囉

唔會啦
唔洗好大力
天花又有牆紙
管理處都係同人地講聲就算做唔到D咩

拎支唱k神器，對住窗口大叫
xx樓xx室唔好再嘈啦

我樓上都係咁，上完去屌柒佢過幾日又嘈返。之後就買咗個共震喇叭，一嘈就播啲bass勁嘅音樂，即刻收皮千祈唔可以講道理，有幾惡得幾惡

私鳥最好
香港人就係輸唔夠d 支那人狠

懷疑你住緊我以前住個單位

冇辦法 公屋仔 警狗也不屌個隻

一定要經歷一下 呢啲講唔聽

日頭真係冇計 如果訓覺時間就搵老豆開窗大叫出去 仆街 聽朝返工 唔撚使訓呀 屌你老母！配埋呀一聲 應該都嚇到下

唔洗問一定係垃圾公屋

聽講啲爆格佬會㩒鐘見冇人就痴啲記認喺門口好撚癲

犯咩法？

我依家都知道呢個小朋友嘅作息時間啦，佢呢大概朝早七點幾起身，夜晚10點前我就通常瞓覺嘅

有時候唔肯瞓覺，我仲會感受到我張床對上個天花板喺度震緊。🙂

錄咗音，不停咁對住播

岩啊
對支那人唔洗可憐
嚇撚死埋個小朋友就最岩
唔好同我講小朋友係無辜
支那人無一個係無辜的

鬥煩 每隔一個鐘上去提佢屙尿

開冷氣葉向上，個地濕撚哂
睇佢幾時跑跑下撞穿個頭

樓上以前 weekend 成日半夜跌野, 拉梳化, 拉鐵鍊咁, 最慘係有時會有好似將張梳化拉高再放手跌落地 "棚" 一聲, 真係比佢嚇醒. 之後頂唔順, 攞個鎚仔狂揼個天花 ( 租樓既 ), 揼到都覺得自己有D痴左線. 樓上停左一排, 之後又番發, 我又出鎚仔, 樓上寸到跟番我揼野個 beat, 用腳踩番佢地板回應. 有日同看更踩上去投訴埋佢部冷氣滴水, 開門條死 TB 死唔認, 仲話唔得架, 唔比架, 我屌佢老母, 半夜 2AM 阿 呢D人必要以毒攻毒, 絕不手軟

影佢大頭貼其他人門口

唔怪之得你咁成個弱智咁搵社會福利署啦

試過同管理處講
食蕉同我一齊上去話同條8婆
比個8婆兇番轉頭

利申私樓

[

有細路係難搞
如果佢合作叫佢買d墊墊地
唔合作唯有日日搞鳩佢鬥長命
報警話佢嘈 報食環話佢漏水
夜晚食飽飯冇野做上去屌佢幾句
睇下邊個頂唔順先

臭魚放門口

頂仲以為係我出po 我樓上條癲佬日日係到揼野 有時鑽野 好似一年365日都好似係到裝修 呢排疫情啲仆街細路唔使番 就隔幾日就上樓上屋企瘋狂跑 挽波 跳繩等等等等 打去管理處都冇用 頂多幫你出通告 我唔敢上去同佢對峙 驚佢挽野會嘈得更西利 住樓下真係唔夠佢挽

我試過
佢唔理我

食蕉咁好

報咗3次警都無用喎
可以點做

我屋企得2個女人
個男人又咸咸濕濕咁
我都咩都做唔到

你錄到？ 搵議員又好 擺上網都好啦 有壓力狗就做野

屌我完全明呀！！！！
我由開始WFH到依家
樓上死仆街仔 日日8點起身跑
又唔知喺度度乜玩具 勁響勁應聲
夜晚12點1點都仲跑緊
個支那阿婆唔識教 老豆老母都由鳩佢

前幾日又頂唔順上去屌鳩佢
我：請問小朋友係咪掟緊玩具？都成2個鐘啦喎
支那老母：唔係呀 佢玩緊麻雀🤗

我就嚟好似呢隻豬咁
日日都想凌晨三四點上去禁佢門鐘
求指教點做

絲打個ID實至名歸

有冇改善？

門口放屎咪得

買返佢上一層 再請幾十人日跑夜跑
跑到佢驚

將冷氣開到最大,風口向上吹。基本上會搞到上層單位地板出水。可以一試。

喇叭+ 碰碰鮑

咪大聲講咁你老婆個仔我有無份呀？

冷氣風口向上

屌我上三層樓wfh咁耐就鑽野揼野咁耐
由九點開始到六點無停過
明知個個都喺屋企就唔好裝修啦
推遲幾個月係唔係會死？

公屋要鬥癲

公屋係咁
2000 蚊租仲想點？

屌 我樓上每晚準時9,10點就dum dum dum添
又冇得嘈佢

有一招 超大聲窗邊屌
講埋咩單位 成棟都聽到果種
煩左兩年 三日冇再嘈過

睇撚到燥 絲打爭氣啲啦屌
利申 癲婆 真係可以幫你過去屌柒佢

我樓上個廢柴三十歲男人夠係啦，屋又父母買，裝修又父母一手一腳整，打掃又老母帶工人黎，條廢柴就成日帶人玩，行路boomboom聲，無兩三點都唔撚訓

同佢講生仔生完唔教你有咩用呀
小朋友係咁？你咪玩啦
你老豆老母唔教你
你又唔教你自己啲細路呀
呢啲咪叫做無家教囉
你不如話小朋友係咁㗎喇
唔識食嘢 呢世都要老豆老母餵食飯
日日食殘廢餐 日日要老豆老母幫手抆屎抆尿
有你哋呢啲老豆老母真係好囉
湊智障仔最啱你哋㗎喇
咩都唔駛教 一句智障係咁㗎喇 就搞掂哂
由佢繼續揼地啦
嘈到成個智障仔咁唔識控制自己就啱㗎喇

然後望住個細路
係呀 講緊你呀小朋友
你老豆老母當你智障咁湊㗎咋
大個記住唔好畀家用呀
呢啲老豆老母無用㗎
第時大個識唔到女仔/男仔都係你父母造成㗎

我樓上之前都係咁
投訴埋管理處
但係樓上扮晒嘢唔開門
跟住我老豆第日上去連續大大力拍門拍足五分鐘
勁大聲屌
又嚇佢話如果有肺炎都唔會畀你全家好過
佢哋就收晒皮了

出去扭水掣

同佢鬥癲

佢可以聲音攻擊，你可以係樓下煙攻！對付支拿人唔駛講道理(其實係講道理冇用)，出拳頭就得架啦！

今晚我會由凌晨2點開始篤鳩佢天花
橫掂我都係日夜顛倒嘅人
今晚就嘈撚死件支那閪

係carousell 搵 有得買

著拖鞋有幾難

見到個po第一時間諗起嚟條片

買震樓神器震鳩佢
咪撚放過呢啲人
人善被人欺呀絲打
咁都搞唔掂你留tg俾我
我同你一齊拍佢門幫你屌到佢仆街
利申女人 不過我惡撚到仆街

最好半夜隊，大家一拍兩散

日頭咪由得佢嘈
半夜開著部野 唔洗一個星期佢就知錯

同佢鬥無底線，等佢覺得你痴線，咁就贏

朋友住公屋，隔離屋師奶日日打麻雀，個細路仲要日日大叫，逼到對面入紙走咗

之後搬咗個白卡佬黎，白卡佬岩岩黎果時正正常常，個師奶咪依然故我，點知半夜個白卡佬發癲用菜刀斬佢道門，仲話啊叔我係青山出黎嫁，嚇到師奶d雀友無再黎過，

個細路依然日日大叫，個啊叔就係等佢一開門返學果吓將廚餘垃圾倒落佢個身

我朋友次次見到白卡佬都同佢講x生早晨

黐孖筋

我明呀
我第一年都以為自己捱唔過
點知咁就4年
但我間唔時夜晚要食鎮定劑瞓

我成日諗如何我真係癲左我實拎把刀上去斬佢地
最多一齊死

好撚正

我私樓一樣
人渣邊度都有

上去唔洗禮貌，係咁屌佢老母

臭撚到成條走廊都係

嚇到個細佬唔敢日日嘈

屌我都比樓上個細路嘈到就嚟有精神病
上去發哂癲咁嘈過一次，佢淨係開門不停咁重複話：「我個孫兩歲姐～我個孫兩歲姐」
跟住打落去管理處投訴過無數次，但係管理處話佢哋嘅守則係佢哋嘅保安員聽唔到嘅話係唔會做嘢
咁耐以嚟得兩次係話聽到有開門勸過佢
警又報過但係只係靜咗一個禮拜之後又故態復萌

樓上個生番到底幾時死

震樓神器幫到你

咪係，星期六開，之後去住返兩日酒店

屌，買支驗樓個啲敲敲棍咪得囉，凌晨敲佢老母天花，又易收埋

三個小學雞+一個b

細路仔係咁煩
好難搞 有時真係鬧又唔聽
打個細路又比人話虐兒

每日買個藍芽喇叭放佢門口大聲播野
一日幾十蚊搞鳩佢

練習緊縮地，再戰九頭龍閃

其實樓上冇細路

隔著毛巾，用槌仔打自己天花近佢睡房個位。夜晚打、凌晨打

建議樓主print啲維尼圖或者文宣痴係個支那人門口

人哋自己屋企跑都唔俾？
你租公屋，人哋又係租公屋
你有咩資格投訴人？
你日日唔出街？

如果夜晚嘈可以報警 D狗會去拍門
日日報

樓上冷氣機滴水先煩晚晚滴

落去樓下五金舖買個大鐵鎚上去 夜麻麻衝上去扑幾嘢就走

祝你都試下俾樓上搞嘅滋味

你呢種黑心嘅賤種，抵你一世住公屋

我住村屋

一座樓，千幾戶，點解你會覺得自己有優待？
細路仔喺屋企玩有聲有咩問題？
你不如去房屋署投訴點解牆咁應聲
房屋署職員日日比你哋煩死

條村有你個仆街仔真係慘

有啲咁嘅事🙀

你個仔我有份生架？ 唔撚識教就咪撚生！

口講公平、自由，樓上細路仔跑都要屌晒鬼
樓主當咗自己係尊貴嘅公屋戶，人多伙數多，點會冇聲
係又投訴唔係投訴，人哋喺個單位入邊做咩要你管
人哋有冇犯左咩法例？
不如投訴去房屋署，命令人哋安排你樓上樓下都唔好住人ok?

報警！

係損敵100 自損1000
好撚嘈

唔會 支那婆一定係屋企冇野做 自己出門番工時開就好

尊重都唔識嘅話俾你住埋豪宅有撚用咩

一個post見着你班垃圾仆街冚家剷廢物連登仔人生百態
又震樓神器，又慫恿人半夜陰濕錘仔揼鳩人哋
你哋憑乜嘢覺得自己俾人哋優越？尊貴？
根本佢哋一個二個淨係識諗陰濕野
做埋啲損人不利己嘅事

報你老母

你走上去樓上 其實.......係空置單位
但係日日都有小朋友跑來跑去

BTW
共震喇叭播佛經好好聽好有感覺

同埋vitas首oprea

你有尊重過你鄰居？
人哋大陸落嚟，女人一個就要俾你欺負？
你憑乜嘢覺得自己優越過人
只要你唔鍾意就覺得人哋滋擾你
照下鏡望下自己反思下自己嘅行為

扮痴線佬拍鳩佢門

你條幼稚園老師咁柒

你呢啲仆街咁撚陰濕，下下都講老母學人講justice?
絲毫羞恥感都冇？

晚晚凌晨先上去撳鐘 煩到佢仆街

公平自由都係喺唔損害到人地嘅時候先係合理 搶劫殺人都係你嘅自由 咁係咪代表正確？
我唔係要樓上一粒聲都唔出喎 滋擾同正常做嘢嘅聲冇分別嘅話點解會有噪音管制？條友跑到我成個樓底都喺度震喎 咁都唔投訴得係咪要等佢拆埋我個天花先投訴得？同埋我都善意提醒咗幾次啦喎 我有一黎就投訴咩？ 係咪所有嘢唔觸犯法例就叫可為？一個人做嘢只根據法律嘅話咁學校做咩要教道德觀價值觀？尊重都唔識嘅話你訓街都俾人投訴啦

失敗連登仔住公屋最唔柒
電子報案

呢啲同優越有乜關？咁都唔識分。佔L做教師㗎

我屋企隔離個支那婆每日5點20分就起身 嘈到仆街

快啲

cls 自己google下咩叫滋擾啦
躝開啦死五毛狗

咁不如搵拖把係咁撞天花板，夜晚9點10點就撞睡房

你自己都識講一座樓有好多戶啦
憑咩佢可以有優待嘈人
咪就係多得有你呢啲咁低質嘅人覺得嘈人冇問題先有咁多鄰居糾紛囉
同埋你估我係你住公屋咩又房屋署又一棟樓千幾戶
有交管理費㗎，處理投訴管理費包埋的

由你自己定嘅標準，就覺得人哋滋擾你？
讀多啲書ok?
咁你樓上觸犯左咩law?
定係單純你主觀覺得人哋滋擾到你？對方就係唔啱？
你根據啲乜嘢去投訴？
咩叫尊重？咩叫道德價值觀？
你講緊嘅嘢仲慘過MK妹...
識唔識中文？

我住傳統豪宅的。北姑幼師！

最好笑係你地班公屋仔用自己把尺
主觀覺得人哋係滋擾
咁人哋就係滋擾
人哋日頭小朋友屋企跑
租約有冇講話唔可以喺屋企跑步？
冇任何根據冇任何條例，你哋班自覺尊貴嘅公屋戶
憑乜嘢投訴？單純因為主觀地覺得被滋擾？
如果咁樣都可以成立
咁人哋見到你出門口已經係滋擾啦，因為你個樣柒嚇親人呀

呢啲唔係違反法律咁係乜？你識L

傳統豪宅 講出嚟有冇羞恥感

你問嘅嘢我答晒你啦喎
仲問我識唔識中文
咪撚好似隻癲狗咁吠啦
如果我住你樓上真係晚晚開p
你覺得滋擾咋嗎我唔覺得喎

你住到我樓上，洗撚住公屋啊？

點會有。要唔要畀相你，寫屌你蘋果手機。

唔夠人講就人身攻擊

粉嶺私樓呀？咁L勁啊

水杯啲水呀睇清楚先

Sor我住私樓
憑我有交管理費已經可以投訴
唔識中文嘅似乎係你

真係聽到佢 登！登！登！咁跳

冷氣向上吹

好撚慘

可能你自己水平低，睇唔明個論點
我指由頭到尾都係你主觀覺得人哋滋擾到你
客觀上你樓上日頭跑步係冇問題
除非你覺得你自己有正當性可以限制對方喺單位入邊嘅活動，第一，對方有冇觸犯法律？第二，噪音呢啲好主觀主觀有人覺得嘈，但可能只不過係輕微嘅聲音
第三，你根據啲咩去作出投訴？單純因為自己主觀嘅感覺？定係你係尊貴嘅公屋戶，所以可以限制對方嘅自由？

我都即刻諗起呢個

唔夠你傳統豪宅 講一次都羞恥一次
細細聲話你知其實係西九龍1000up

我試過搵低音喇叭 震一震佢
即停
但第二日又嚟

每個人既樓上都係痴線

咁我都細細聲話你知渣甸山1000 up

上淘寶買啲過期不育蚊香，掛喺個窗頂日點夜點，攻9上去佢個單位

根據啲乜嘢去投訴？
邊一條條例？大廈公契有冇話唔俾喺單位跑？
投訴之都，睇嚟唔係浪得虛名

最後點收科

快啦爽手

我有個朋友個同事都遇過你同樣既問題，又係樓上個細路長期係度跳跳扎！果個同事老公仲要係醫院返shift, 成日俾佢嘈到無覺好訓，上去同佢講，樓上又係例牌講左句: 細路仔係咁架啦

咁有一次，個位同事真係頂唔順去報警，但唔係報噪音，係話懷疑樓上虐兒，個晚即刻有兩個ptu, 一個社工去佢樓上個單位睇，又咁岩個細路隻手上面真係有達野損左 啲社工同警察就落薄 話再收到投訴就會帶佢個仔去社會福利署！

之後佢樓上就無再嘈過

講法律啦。噪音管制條例第四及第五條。主力第五條。

條例第4條為一般規定，用以管制在晚上十一時至翌日上午七時，或在公眾假期發出而屬這類性質的擾人噪音。

條例第5條賦權當局管制於日間或夜間任何時間在住用處所或公眾地方內發出的某些噪音。這類噪音源包括動物、雀鳥、樂器、揚聲器、遊戲、經營生意或業務和冷氣機等噪音。

柒婆學人講法律。

善用起底功樂能

粉嶺區真係冇乜選擇

無話唔比 唔超過晚上11點確係奈你唔何
不過日光日白都好啦 長期被樓上跑黎跑去都幾困擾
我都試過樓上有小朋友日又跑夜又跑
有邊個唔想有個靜寧既環境

簡單回應
1. 如何界定噪音？樓主主觀地覺得好滋擾就係噪音？
2. 晚上11時到上午七時係日頭？

柒左唔緊要，講句sorry認錯有幾難？
但好似你咁死雞撐飯蓋真係失敗之最

我覺得你好可愛
原來淨係可以買一個單位？
算啦你咁認真我都同你認真下

睇第五條啦。噪音唔係你介定。

其實想連登真係好有趣
單憑樓主一面之詞，大家已經幻想到聯想到個噪音
都話呢啲好主觀，有啲人連上面單位講句嘢都聽到
大佬啊你覺得滋擾，但可能問其他人唔覺得一回事
呢度啲公屋仔女
連主觀客觀概念都未分得清 有乜好討論

我決定同隔離鄰居聯署投訴樓上個仆街
隔離屋比較慘 比樓上淋尿淋咗幾個月

柒婆話可愛，旗都斷。

我以為自己開post

快，等你證明吓

唔好再自取其辱啦，條文所指嘅「噪音」係法律觀點上
單憑樓主一面之詞，加上咁嘅情況
你點可以喺客觀上定義人哋喺自己單位入邊做嘅行為係「噪音」？
人哋電視機開得比較大聲少少唔通又係噪音？
你上到庭咁樣講俾個官屌死啦⋯⋯
你哋咁上心不如叫樓主度下樓上細路仔喺屋企玩嘅聲幾多db 啦
隨時佢隔離左右開門閂門都話滋擾佢啊

Gchi

咁勁，使L求乜plan.

跪求1000mbps 新起私樓plan

你咁樣叫證明？貼屋契先證明到㗎

過咗今晚我再上黎報告

話你on 9 都睇高你，呢啲使L上庭。

想問神器/喇叭係咪ssp有
另外請教點對付樓上隔籬單位

公屋私樓都好啦 你樓上日夜都有人跑 你咪感受到囉
即係你同樓主一樣情況都唔覺得係滋擾 相信你忍耐力都唔錯

自爆？！

小學雞捉字眼話如何界定噪音
咁你都識講係主觀你又如何界定我屋企樓上嗰啲唔係噪音
我都唔知你嘈嚟有咩意義
拗完如何界定噪音又攞條例出嚟拗，不過又係柒咗
唔好意思大廈公契的確有寫明唔可以引起對大廈其他估用人的滋擾，麻煩你自己用個屎眼睇清楚，不過肯定你個loser又攞咩叫做滋擾嚟拗㗎啦你繼續啦吓

由頭到尾都冇人聊你交嗌都唔知你做乜撚，你繼續自己慢慢吠啦吓支那狗

咁你咪反駁下
淨係一句戇鳩咁就算？

你新嚟㗎。等你呀，唔駛你貼屋契。快啦西九豪宅相

試過得 樓上話返我
決定樓上條仆街仔一嘈我就開冷氣噴鳩到佢地下出水

連定義，客觀主觀法律概念 你都唔識，真係懷疑你有冇接受過高等教育

使乜駁。根本呢啲唔駛上庭。

入黎引戰 其實唔駛理佢 由佢自己刷優越感

柒婆自慰中

咁樣咪揼晒天花板啲灰塵落地囉

原來渣甸山係咁嘅樣 真係笑撚咗
你唔係以為我真係忍唔住會自爆？

哈哈連去你都未去過呀。等你西九相。唔好𨳊噏咁多啦

跪求1000mbps 新起私樓plan

你覺得佢會出到豪宅相比你咩條笠水狗

縮左返老母西度了

你係有能力嘅話
咪正面用學術去反駁我嘅論點
係要用埋班下等連燈仔spin走哂
你連我男定女都唔知，咁肯定係我婆呀

縮左去你住嗰間公屋度 好大陣味⋯⋯

一定係共震，
係佢訓個時震番佢
包佢求番你

睇下佢無得訓會點

真。攬炒

割左包皮未啊，尊貴嘅公屋戶
唔係呀我住公屋㗎咋，好撚cheap 㗎
邊忽豪 睇吓我住公屋你哋睇我唔起

笠水狗

係呀係呀 唔同你講啦我去割包皮先

公屋都無得我住全世界連登仔都係公屋仔 得你住私樓 真巴閉

笠水狗比豪宅巴打撚到隻狗咁

我呢啲點敢同尊貴嘅公屋戶相比

人哋同你講論點，你係要spin去公屋私樓呢個問題

你邊度有論點吖。等你相！快

話你傻仔，佢真係住渣甸山就唔會影張咁嘅相
佢反而係會影喺屋企望出去嘅景

佢話住西九豪宅，所以等佢相。

你貼屋契我即刻回覆 屋契準備好啦

你肯出圖未姐？我死窮撚等緊睇你西九龍1000up相呀

發夢見到有人影下佢寫真，查下佢讀邊間學校，去𨋢口貼下文宣，叫佢老母接放學小心過馬路，AA膠封鎖匙窿。

我無spin過公私問題 我只係講下自己見解
同你討論唔到落去898

走開啦你，我同佢之間嘅嘢幾時輪到你？

樓上成日落樓都大力澎門
尤其大門鐵閘澎到間屋震唒
次次都俾佢嚇親

On 9, 要單揸紙寫屌你蘋果手機，又影相，求其一張。等你相。

好似係佢一開始標籤樓主公屋 仲講人spin公屋私樓

你都on 9 要貼契。新嚟㗎？都話你po 相,寫個名。咪攪成粒鐘。爽快啲，好似我咁，一嘢就出嘢。

你要證明你自己住渣甸山，你梗係係屋企影出去個景啦
你咁樣影鬼知你住邊啊？

一係你影多次，係你屋企影出去，睇到你屋企裝潢同埋望出去嘅景
一係你就貼屋契，你貼我即刻貼

等西九1000 up.

呢啲係你主觀認為，不如你解釋吓點解你會覺得我標籤佢？

我要帶出嘅意思就係本是同根生

樓主同樓上都係公屋戶，係要搞到咁嘅嘢都要投訴

我同你之間，無嘢喎。都係巴打要求一樣- 相！

俾多5分鐘你，唔好曬大家時間

又要裝潢又剩。我在露臺影唔得咩？咁多要求。你算把啦

你係咪戇鳩？balcony影相我撚知你住邊？你喺渣甸山出邊影都得啦

不如你影張做示範

一係你就貼契出嚟
Flat Floor 你自己遮住

哈哈。你水入腦了。你有相先啦。

賣左層樓搬啦

幾時輪到你出聲

條友成個屈機男咁輸唔起
小二，來兩斤花生

咁不如你試下放隔音棉喺入邊

講起屈機男
呢個post入邊好多公屋戶都真係幾似 成日笑鳩人買樓

好想睇你貼張圖出黎收全世界皮,我支持你架

你咁撚鐘意攞住個主觀/客觀嚟拗原來你自己都唔撚知點解
你啱啱先至comment”你地班公屋仔”咁一碌鳩打一船人，咁都叫我哋「主觀」認為你標籤 你自己追返post睇吓自己講過咩先啦，有哂「客觀」證據證明你標籤呀loser

我樓上岩岩係度跳繩 都on99

好on9
條蘋果友成個智障咁
「哼哼哼！你要影邊度邊度先算數！」

見到d 反擊工具笑撚左，公屋仔真慘

有乜解救你中文1999？
你可唔可以組織一下你想講咩？
Loser? 不如話俾大家聽你有咩資格話我loser?

人地受過高等教育 我地識條鐵咩
今天的我打倒昨天的我

應該唔得，天花。先前有巴打講過嘅投訴方法，係可以嘅。要有官方記錄。

買埋啲損人不利己嘅震樓神器
仲有個自稱自己住渣甸山嘅疑似同樓主有共鳴嘅公屋戶
慫使他人半夜三間用錘仔錘打天花板意圖滋擾及恐嚇對方，仲話返人老母轉頭自己，仲要覺得自己好正義

佢乜觀都冇。

你都自稱西九1000up啦屌人地起碼有張圖睇下，你連撚毛都無一條

我點會正義呢。我只用各樣方法幫樓主。相呀屌你！

5分鐘過咗，屋契去咗邊？說好的渣甸山？？

七月節期間限定

我哋等你相。咪陰毛都冇條呀。

我唔知咩叫屋契,你可唔可以貼自己個張表演下

屋契攞唔出？到底你係咪真係住渣甸山啊

當你真係買咗，份契喺銀行度啊？

睇你張相個景遠到

博呢度啲呢啲戇鳩仔唔知道渣甸山喺邊？

屋契攞唔出？到底你係咪真係住西9龍啊

當你真係買咗，份契喺銀行度啊？

睇你個頭縮到

博呢度啲呢啲靚仔唔知道西9喺邊？

Agger, 真係好9 無聊，9縮係屋企用震樓神器 又唔夠膽當面屌7人

快啲西九相。起碼我唔會九噏你係黃大仙zoom 過去。咪小學雞啦，咁多又東又西，又乜又七。

同佢攬炒啦

呢度連登點會多on 9 仔呢。只見你一件。

你肯定樓上真係有小朋友係度住?

咪屌撚咗囉

唔夠人手覆咪叫埋老婆上黎囉,反正唔戇鳩都唔會嫁比你

扮白咭

先溫和地講兩句，
然後扮精神分裂，突然好惡咁鬧佢。
再扮自己同自己講嘢。
最後喺佢門口行黎行去，
不停自言自語，不停笑。
喺咁刮佢道門，話想見下小朋友，搣佢塊面。

我係入嚟BLOCK鳩隻蘋果低能手機嘅

又幾好睇

呢度一隻兩隻食花生真好笑 唔關佢事又要汪汪
斷估唔係係你分身掛

唔使左右spin
睇返上面
第二個選擇 你貼屋契，我即刻貼
俾晒機會你威你都唔威
唔通你係租？

你貼相先啦，人地都貼左啦，你呢？
快啦，就5分鐘，你就來輸啦

5分鐘過左，呢個回合蘋果佬輸

次次開親呢d post就有on9仔係咁話你樓上冇人住，你肯定你樓上有人？
又on9又唔撚好笑

屌你是撚旦影張相出黎先啦,得把死人口
又要串又要驚比人收皮

點解會好似有仇咁

屋企係咪冇咩壯年成員

犯國安法，因為佢係支那女人

大家都唔駛你貼乜。相一張。就算你租西九，你都好勁啦。不過唔好睇唔起連登人、唔好話公屋仔！

可能人哋主觀認為（即係ff)自己住西九1000 up呢
邊攞得出啲客觀嘅證據出嚟

樓豬呢啲落管理處投訴啦
同班支那婆講道理根本冇撚用

樓豬po 115 應該最可取。記得要有書面記錄。

而家舊曆七月bo

上水未呀？等緊食花生呀咪潛啦

投訴咗
日頭唔會理
今晚再嘈先再投訴

最後都係同屈機男一樣，9 up完貼唔出相敗走，唔敢上水
好撚肉酸呀蘋果佬

唔使spin 貼屋契就可以繼續

簡單一個思考框架：
人家不是因為你是___而歧視你，而是因為你才歧視___。

人家不是因為你是公屋戶而歧視你，而是因為你才歧視公屋戶。

人家不是因為你是連登仔而歧視你，而是因為你才歧視連登仔。

搞清楚邏輯同埋時序先，唔會無緣無故有人睇你唔起

希望你記得你曾經留言慫使樓主用錘仔打天花意圖滋擾及恐嚇他人。

引申到點解咁多人對連登仔觀感傾向負面，睇吓呢個post 幾咁得人驚唔知以為呢度教人犯罪，係咪主觀覺得他人滋擾就可以私了對方？

貼相呀。唔駛你貼屋契咋

私你老母。相呀。屌你。

你講嘢幾似我隔離屋喎
乜你都有連登acc㗎？
成日被害妄想有人恰你
大陸落嚟無問題
你有問題咋

由佢一搬嚟已經好似睇我唔順眼咁

無

相呀縮頭烏龜

農歷7月

大家都係公屋户，咁點解唔係大家都有品啲
而係一方面係咁騷擾人？

你肯定有對質過？
樓下看更話我樓上係一對公公婆婆
但成日聽到拍波聲⋯⋯

點解你會話佢黑心？
唔係你自己話“人哋自己屋企跑都唔俾？”

得啦知你住大嶼山東涌富東邨、尊貴公屋
IP都唔使check

但係樓上有位巴打話祝佢同樓主一樣
佢即時勁大反應咁話人哋黑心賤種

我想講,喇沙女單嘢睇得出好多因為社運先上連登嘅人,以為連登好多好人

我想講,喇沙女單嘢睇得出好多因為社運先上連登嘅人,以為連登好多好人

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Insight

淘寶搵左勁耐都無，而家好似真係禁止左
有無巴打直接分享Link呀

兄弟，你落返來好無？

唔好再坐係西九啦

公道啲講，好似你咁單身冇家庭
你樓上樓下都忍受你係屋企睇AV大大聲打飛機

best reply ever read

同我一撚樣
屌你老母，唔識教咪撚生啦

係咪灣仔？我驚我個衰仔嘈親你

唔講仲以為我開POST
過來人
俾佢玩足兩年
朝早嘈到凌晨
又打波又扔野又跑又跳又叫又BANG門
我仲聽撚到佢地講咩添呀
嘈到屎忽都FEEL到震
而家做埋租霸唔肯走
曬氣啦樓豬

呢招正

唔係
不過希望你睇完呢個po對你樓下好啲

男朋友個d呢

呢啲真係要同佢鬥癲

點都要搵個男人陪既 企係後面都好

報狗
話樓上經常傳出腳步聲及異常震動，懷疑樓上係黃絲袐密機地同試緊炸彈

無
不過以前佢陪過我返屋企
佢喺度就會靜啲嘅
到佢走咗之後個家人都係咁

岩岩搵到台灣有得賣震樓神器，建議真係忍唔住既，用集運買返黎，見都係1800台仔，唔使5舊水

報狗 噪音滋擾犯法㗎 你交咁多稅咪就係咁用
同佢講再唔收聲告9佢 如果係租嘅叫管理處同業主講解決唔到就告9埋佢
利申 成功令樓上搬走

等個細路得自己一個響屋企時大大力狂拍門，然後屌佢老母咪撚再拍門，之後個細路就唔敢再搞事。

絲打 今晚試試反擊先睇下有無效果

exact7ly
住人樓下個陣已經輸哂俾人

哇屌 高章

以為乜吖。九唔搭八。西九相都無張。仲柒柒吓。典型腦殘藍屎。

小朋友係咁 < 必定係呢句

之前ig見過有段片係搵個大隻佬抬起你反轉咁dum地跑返天花板

Same here 尋晚凌晨4點俾樓上掉大石聲嘈醒，屌佢老母

學下佢

大埔太和邨喜和樓，上周五(14日)晚上7時許，有人疑在上址一單位門口擺放易燃物品，繼而縱火焚燒木門及鐵閘，屋內住戶一度被困，幸附近鄰居察覺起火，迅速協助撲熄火勢。消防及後接報到場，觀察焚燒位置情況後，認為起火原因有可疑，轉交警方跟進。
至昨日(19日)中午時分，再有一名男子將數件沾有易燃液體的衣物擺放在同一單位門口，有街坊察覺異狀嘗試喝止，惟對方置若罔聞，隨即點燃衣物引發火警，現場一度火光熊熊，縱火男子則趁亂逃去。警方及消防聞訊趕至，未幾將大火救熄，惟烈燄已造成單位內大量家具被焚毀。
大埔分區特遣隊展開深入調查，包括翻查大廈「天眼」片段及向居民了解後，迅速鎖定疑犯身份，揭發他是同一幢大廈的住戶，並於案發約2小時後拘捕該名姓李(60歲)男子，同時檢獲4罐懷疑易燃液體、1個打火機及疑犯犯案時穿着的衣物等。警方經查問後，有人承認與遭縱火的住戶素不相識，因不滿對方噪音滋擾犯案。被捕男子現正被扣留調查，案件交由大埔警區刑事調查隊跟進。
警方強調，縱火屬於嚴重罪行，一旦火勢失控，有機會波及附近住戶造成嚴重傷亡及財物嚴重損毀。根據香港法例200章《刑事罪行條例》第60條，任何人無合法辯解而摧毀或損壞財產，有機會被控以「縱火」罪行，一經定罪，最高刑罰為終身監禁，呼籲市民切勿以身試法。

唔講以為自己出咗post

用冷氣吹上去
吹到佢地下水浸咁款

我樓上有兩公婆住
咁夏天都明白冷氣機滴水在所難免
但佢部冷氣就滴撚到我拎花灑洗完窗咁
係勁到整濕埋我間房
之後諗住小事只派出老母去管理處投訴

咁投訴完心諗「人地要搵人維修都要時間呀？」
就比多左一個星期比佢
我隻窗繼續比冷氣機滴水搞到唔開得
咁老母見又開始滴水就拖埋管理員上去理論
雙方都唔太愉快

之後樓上經管理處覆我屋企就話直程換埋冷氣
要求我地唔好再上門騷擾
仲話「未試過有鄰居咁麻煩」
但佢地一開冷氣依然照繼續花灑咁
今次我自己上去屌
仆佢個街扮無人唔應門

我大力拍佢地度閘
係咁大聲嗌「死啦入面係咪有人暈左呀！？」
嘈到佢隔離左右出晒段睇落佢面
落番自己屋企就開到個冷氣最大黎跣死佢地
再1:00-4:00am係咁向上丟乒乓波

第二日到佢地殺落黎
我拎撚住把菜刀笑住應門佢兩公婆呆撚左
話搵我老母傾我叫佢其實同我傾都冇問題呀
佢地好快扮有急事要走
但個八婆臨行都要補句「咪換過晒啲野囉 關我咩事者！」
我拎住菜刀行出門口佢地勁快衝走
當晚咁開心當然繼續玩乒乓波啦

之後真係冇晒冷氣機滴水
管理處講番原來樓上搵左個濕鳩師傅裝冇駁去水落主去水喉
btw佢地之後都勁快搬走左

利申：有白卡

睇親呢啲post都覺得樓主好慘 但同時個post又好歡樂

咁咪好，等樓上樓下幾戶都屌柒佢

每日出門口時開著

可能佢地平時係個企缸到屙屎

買個震樓神器同佢決一死戰

以為自己開Post

其實好多方法係睇你做唔做

同支那人講道理係冇意思 係鬥無賴鬥惡

日日上去放曱甴

直情喺佢屋企門口打鼓搞事，佢本人或者隔離左右出黎屌就話佢嘈撚到我在先，有乜你屌佢

有人報狗你都唔洗怕，反正係糾紛

我有個朋友話我知，佢樓上有條友晚晚請朋友返屋企開party，佢投訴無門..有日佢搵支膠水行後樓梯上去封左佢個門鎖，我覺得咁做法真係好錯，樓主千奇唔好學

呢招好！！！

細個樓下個男人上嚟話我行嚟行去好嘈，咁我呀媽咪叫我睇電視，唔准離開梳化，要行都要好細聲。點知條友仲成日上嚟投訴 有時我返咗學仲話我嘈
最後過多幾個月搬咗，懷疑佢有精神病，驚佢拎刀上嚟

樓主精神病

No way la支那婆搞鳩樓主
有咩理由要樓主避佢
係都支那婆裝隔音

Lm

以前樓上個細路由1歲跑到8歲

同佢講上個月成家去左旅行麻.....

最緊要係最尾嗰句，嚇到佢小朋友

樓上都係咁 持續左大半年 隔日同管理處投訴 SEND EMAIL去管理公司 狗都報埋冇用
之前佢一dup我就篤 有次忍唔住上去拍門屌佢老母 佢話係啲地下薄 同埋啲小朋友已經係墊上邊玩 玩車仔先要係地下冇計 自從個次之後我冇再投訴 近排屋苑有人投訴有人跑貼左通告 佢係屋苑whatsapp gp講返成件事出黎 成班8婆話小朋友玩冇計嫁啦 大家互相遷就啦 屌佢老母就佢老母咩 日撚日跑到12點先靜 仲屌尻我話因為我投訴佢啲小朋友唔跑得 佢地做人老豆老母都好辛苦同個小朋友關係好差 ...
姐係咁 投訴你一次半次都可以話係咪我太敏感 不斷投訴你就自己檢討下有冇問題啦 一味屌尻人又唔撚教自己小朋友 ON99 諗返都燥

(居屋 佢仲有隻狗 可以點做)

白卡佬好波

對付支那人只有攬炒

潑婦怕癲佬

我屌你老母個西
就係你呢啲wfh 突登健康撚
做你老母好過做workout 啦仆街
我樓上就係咁
跳跳跳跳跳
呢啲留返去gym room 做啦
gymroom無開就咪撚做
俾少少公德心好唔撚好？
鬼唔望你跳撚到腳斷撞親頭
跳落地府啦仆街

「全世界滅聲阿笨！」
講得出先好嘢

以前同屋企住, 住過一間屋, 係舊樓, 50-60 年, 有lift
住頂樓落一層, 仲要牆隔離就係lift, 每次部lift 一郁, 天台個機器就會發出嘈音
首先係, 機器起動聲, 然後係滴嗒滴嗒聲, 最後就係機器停止O既聲
由朝到晚不停發出, 完全專心唔到, 想睇下書都集中唔到
住撚左我十年, 屌你老母

d 聲大概係咁

重點係, 根本依D 野你真係要衡量有冇機會會消失, 如果冇, 襯早走人, 免得自己受罪

高登年代好似有人提過共震喇叭？

搵個籃球射天花等佢日日地震？

屋企個地板咁硬都要跳，祝你膝頭哥早日打柴

午夜兇鈴 放假夜訓的話玩㩒鐘仔